(海軍入球)左營艦輪機長「酒後大戰」女士官 違紀軍士官撤職汰除

〔記者涂鉅旻／台北報導〕海軍基隆級驅逐艦左營艦近期傳出不當性別關係與舉止事件，該艦男性副艦長、輪機長及一名女士官違規在艦上飲酒，甚至後二者還在艦上發生性行為，對此，海軍艦隊指揮部表示，單位獲報後主動查處，已依「刑懲併行」原則，針對違反「性別分際」及「營內飲酒」，分別予以撤職及兩大過懲處汰除，並移送法辦。

外傳此事發生於上月中旬，至今已有半個月，而單位獲報後立即查處，對相關人員祭出懲處，海軍司令劉志彬更震怒要求嚴辦。

海軍艦指部強調，艦指部秉持「毋枉毋縱」原則，凡肇生重大違法犯紀案件者，本「留優汰劣」原則嚴懲不貸。將持續落實軍法紀要求，並加強內部管理，以杜絕類案肇生

肯定有3p

以為有女士官圖睇，點知條link得支飛彈

發射示意圖

Seed

記得仲有扑野片睇

笑咗，係咪台灣水源問題

「性別分際」先受到處分
咁即係同性可以？

我地沙蛇約女上office 開房都無事啦